呢首歌就算係依家都適用不過時

凌晨時會亂去想 假使最後政府也不退讓
而我 或者都 有點逞強
但看著朋友決然留下 以耐性尋求可對話
只盼 會是平等相向

聽完好心up

推介一首柏豪嘅歌 後援

啲歌詞好中好有意義
捱多少刀劍都是為了你 ooh yeah
無懼這艱險的 戰地
捱多少槍炮一樣未放棄 ooh yeah
除非終於試過 勝利
若我真的打不死
日後成為奇人留低傳記
世界會看見那後援是你

推～香港一定得！我地仲未輸嫁！！

Push